想揾返套電影

套戲係講輪迴
未來既自己搵返現在既自己
成套戲都係間屋入面
未來既自己變到成個乞衣咁,又長髮又長鬚
套戲係D小本製作黎
套戲好似唔係講英文

推

EL INCIDENTE 入面其中一個故事?

唔係 不過都好近磅
個idea差唔多